Notebook出事求救

因為電腦最近好慢
上網學左停用一啲系統功能，背景run少啲野，開機都開快好多。
一齊完背景真係好快，上到網，爽yy

但重開機之後就出事了。。。咩都話啟動唔到
上唔到網（系統話搵唔到服務）
無聲，無得系統還原（搵唔到服務）
求大神打救

硬件傳心師

開番哂本身 auto既 service先

認真求救，因為我連系統還原都做唔到
正常係咪要開返背影啲功能先

求教學

咩牌子又唔講
咩型號又唔講
係咪真係以為連登仔個個識讀心

Samsung ultabook
型號要後補比大家

要開工了

notebook 都變磚

咁你搞左d乜
咩機
所以背景都唔講

當呢道個個都係磚頭傳心師咩

鏟機都係一個辦法